覺唔覺有線=winning，now=fifa？

有線下季唔知仲有冇歐聯播，依加間公司梅到要播d咩J league日乙俾班賭仔賭

Now就立鳩晒英超西甲世界杯d大野，依加仲傳話有歐聯？

做賭仔生意夠

賭波唔睇波 , 一樣樂趣多